今晚晚餐 日式咖哩

材料有

洋蔥
紅蘿蔔
薯仔
雞胸肉
鯪魚肉（屋企有剩）
咖喱磚
牛奶
水

好簡單 半粒鐘搞掂

咁碎畀小朋友食？

消化後既咖哩?

🤔？

無知一問， 日式咖哩唔係深色d咩

鯪魚肉

點解要落牛奶同魚肉
攞去餵豬？

你唔講真係睇唔出係咖哩黎

日本人拎呢啲餵狗？